其實點解連登啲人可以日日都有嘢寫？

個腦好似裝咗好多題材咁，滔滔不絕。

得你停步

無營養既post為主，你一日都開到100個啦

見到條女就扯，我想做愛，打飛機，Asso仔垃圾 後門狗 呢啲Post係每個人心目中的寫照，要搵野寫一啲都唔難。

一話有咩咩裸照呀 tvb 綠帽 臭雞 啲兒登仔仲唔鳩衝埋黎

每個開過post嘅連登仔
都係起碼係一個自由作家

利申：自由作家